考Ielts Listening 需唔需要帶耳機？

考Ielts Listening 帶甚麼耳機？

no

帶收音機

On99

乜都唔洗 帶個人就得

帶助聽器

ve13 聽講用完會考得高分啲